6:20訓唔著，有無人起左身準備返牛工？

一早返緊夜

又晚晚睇陳雲？

夜班準備換衫走人

返幾點

幾點返工

返夜真好，有美股玩

出門口未？

hi

屙緊屎 諗緊轉咩工好

食左早餐未

未 屙緊屎

讀到咩程度 幫你諗下

夜班巴打

撘緊車返工

唔等到返工先屙 15分鍾break喎

咁早嘅 返好遠？

我一日屙三次 返工會屙一次
同埋我返工都係返去睇netfilx

準備番工

我屙屎1次 ，屙尿例牌2次，煙break2次

番咩

我得閒就屙尿多到無計